其實點解你哋咁憎波台9

然而波台9係指咩人我都唔知